{
  "id": 1310332191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.25,43.58333,3.25,43.58333",
    "geom:latitude":43.58333,
    "geom:longitude":3.25,
    "gn:admin1_code":"76",
    "gn:admin2_code":"34",
    "gn:admin3_code":"341",
    "gn:admin4_code":"34200",
    "gn:asciiname":"Pezenes-les-Mines",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":389,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2987440,
    "gn:latitude":43.58333,
    "gn:longitude":3.25,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"3.23,43.56333,3.27,43.60333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pesena de las Minas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0437\u0435\u043d-\u043b\u0435-\u041c\u0438\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pesena de las Minas"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0437\u0435\u043d-\u043b\u0435-\u041c\u0456\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "P\u00e9zenes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u6cfd\u5185\u83b1\u7c73\u5185"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683419,
        102191581,
        404227659,
        404357719,
        85633147,
        1108826387,
        136253037,
        102064651
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2987440,
        "wk:page":"P%C3%A9z%C3%A8nes-les-Mines"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ca41fa5e48ddab2d2cce0e209950d9be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064651,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404357719,
            "locality_id":1310332191,
            "macrocounty_id":404227659,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683419
        }
    ],
    "wof:id":1310332191,
    "wof:lastmodified":1566610449,
    "wof:name":"Pezenes-les-Mines",
    "wof:parent_id":404357719,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.25,
    43.58333,
    3.25,
    43.58333
],
  "geometry": {"coordinates":[3.25,43.58333],"type":"Point"}
}