{
  "id": 1293236269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.92469,44.59102,2.92469,44.59102",
    "geom:latitude":44.59102,
    "geom:longitude":2.92469,
    "gn:admin1_code":"76",
    "gn:admin2_code":"12",
    "gn:admin3_code":"122",
    "gn:admin4_code":"12214",
    "gn:asciiname":"Saint-Chely-d'Aubrac",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":803,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2981192,
    "gn:latitude":44.59102,
    "gn:longitude":2.92469,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"2.90469,44.57102,2.94469,44.61102",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\uff1d\u30b7\u30a7\u30ea\uff1d\u30c9\u30d6\u30e9\u30c3\u30af"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0428\u0435\u043b\u0438-\u0434\u2019\u041e\u0431\u0440\u0430\u043a"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0428\u0435\u043b\u0456-\u0434'\u041e\u0431\u0440\u0430\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-Ch\u00e9ly"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0686\u0644\u06d2-\u062f\u0648\u0628\u0631\u06a9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8c22\u5229\u591a\u5e03\u62c9\u514b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683301,
        102191581,
        404227821,
        404424743,
        85633147,
        1108826387,
        136253037,
        102070123
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2981192,
        "wk:page":"Saint-Ch%C3%A9ly-d%27Aubrac"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"c844f2296b373bf92dc6f9a426eaf8f9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070123,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404424743,
            "locality_id":1293236269,
            "macrocounty_id":404227821,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683301
        }
    ],
    "wof:id":1293236269,
    "wof:lastmodified":1566609110,
    "wof:name":"Saint-Chely-d'Aubrac",
    "wof:parent_id":404424743,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.92469,
    44.59102,
    2.92469,
    44.59102
],
  "geometry": {"coordinates":[2.92469,44.59102],"type":"Point"}
}