{
  "id": 1259721703,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.35,46.21667,3.35,46.21667",
    "geom:latitude":46.21667,
    "geom:longitude":3.35,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:admin2_code":"03",
    "gn:admin3_code":"033",
    "gn:admin4_code":"03227",
    "gn:asciiname":"Saint-Didier-la-Foret",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":295,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2980837,
    "gn:latitude":46.21667,
    "gn:longitude":3.35,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-Didier-la-For\u00eat",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"3.33,46.19667,3.37,46.23667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Desd\u00e8ir de Marcenac"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0438\u0434\u044c\u0435-\u043b\u0430-\u0424\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0438\u0434\u044c\u0435-\u043b\u0430-\u0424\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0456\u0434\u044c\u0454-\u043b\u0430-\u0424\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-Didier",
        "Saint-Didier-en-Rollat"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u062f\u062f\u0626\u0631-\u0644\u0627-\u0641\u0648\u0631\u0679"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Saint-Didier-la-For\u00eat"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8fea\u8fea\u8036\u62c9\u798f\u96f7"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5723\u8fea\u8fea\u8036\u68ee\u6797"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683293,
        102191581,
        404228011,
        404425571,
        85633147,
        1108826389,
        136253037,
        102066133
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980837,
        "wk:page":"Saint-Didier-la-For%C3%AAt"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"b507e3fec224e83bbb3616a01f9ce740",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066133,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404425571,
            "locality_id":1259721703,
            "macrocounty_id":404228011,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683293
        }
    ],
    "wof:id":1259721703,
    "wof:lastmodified":1566626543,
    "wof:name":"Saint-Didier-la-Foret",
    "wof:parent_id":404425571,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.35,
    46.21667,
    3.35,
    46.21667
],
  "geometry": {"coordinates":[3.35,46.21667],"type":"Point"}
}