{
  "id": 1276149603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.53333,44.58333,6.53333,44.58333",
    "geom:latitude":44.58333,
    "geom:longitude":6.53333,
    "gn:admin1_code":"93",
    "gn:admin2_code":"05",
    "gn:admin3_code":"052",
    "gn:admin4_code":"05128",
    "gn:asciiname":"Saint-Andre-d'Embrun",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":975,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2981752,
    "gn:latitude":44.58333,
    "gn:longitude":6.53333,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-Andr\u00e9-d\u2019Embrun",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"6.51333,44.56333,6.55333,44.60333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Embrun"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Embrun"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Embrun"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u2019\u0410\u043c\u0431\u0440\u0451\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Embrun"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434'\u0410\u043c\u0431\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0622\u0646\u062f\u0631\u06d2-\u062f\u06cc\u0645\u0628\u0631\u0648\u06ba"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6602\u5e03\u6717\u7684\u5723\u6602\u5fb7\u96f7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683597,
        102191581,
        85633147,
        404374865,
        404227805,
        404227445,
        102065669
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2981752,
        "wk:page":"Saint-Andr%C3%A9-d%27Embrun"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"02e371225aca8f5ecfa4b64100941550",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065669,
            "localadmin_id":404374865,
            "locality_id":1276149603,
            "macrocounty_id":404227805,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683597
        }
    ],
    "wof:id":1276149603,
    "wof:lastmodified":1566609426,
    "wof:name":"Saint-Andre-d'Embrun",
    "wof:parent_id":404374865,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.53333,
    44.58333,
    6.53333,
    44.58333
],
  "geometry": {"coordinates":[6.53333,44.58333],"type":"Point"}
}