{
  "id": 102070123,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.013943,
    "geom:area_square_m":122766534.648191,
    "geom:bbox":"2.7947056039,44.533850156,3.03070778334,44.6544664992",
    "geom:latitude":44.597017,
    "geom:longitude":2.921749,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.599688,
    "lbl:longitude":2.943204,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":44.599688,
    "mps:longitude":2.943204,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sench \u00c8li d'Aubrac"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:fin_x_variant":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0565\u0576 \u0547\u0565\u056c\u056b \u0564'\u0555\u0562\u0580\u0561\u056f"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\uff1d\u30b7\u30a7\u30ea\uff1d\u30c9\u30d6\u30e9\u30c3\u30af"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sanch \u00c8li d'Aubrac"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0428\u0435\u043b\u0438-\u0434\u2019\u041e\u0431\u0440\u0430\u043a"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d\u2019Aubrac"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0428\u0435\u043b\u0456-\u0434'\u041e\u0431\u0440\u0430\u043a"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0686\u0644\u06d2-\u062f\u0648\u0628\u0631\u06a9"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8c22\u5229\u591a\u5e03\u62c9\u514b"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"AVEYRON",
    "qs:a1_lc":"12",
    "qs:a1r":"MIDI-PYRENEES",
    "qs:a1r_lc":"73",
    "qs:a2":"SAINT-CHELY-D'AUBRAC",
    "qs:a2_lc":"32",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":190,
    "wof:belongsto":[
        85683301,
        102191581,
        85633147,
        404227821,
        1108826387,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q753090"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"b4126b62aa4b9af452e5739195b20007",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070123,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227821,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683301
        }
    ],
    "wof:id":102070123,
    "wof:lastmodified":1566608144,
    "wof:name":"Saint-Chely-D'Aubrac",
    "wof:parent_id":404227821,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.79470560389543,
    44.5338501560265,
    3.03070778333752,
    44.65446649921337
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.91290675648029,44.5338501560265],[2.91720938027284,44.54359396462003],[2.90386210093136,44.55339570766859],[2.90244773335331,44.57044500635793],[2.89348866394516,44.5729934223668],[2.88100503816369,44.56820939179833],[2.87150717754095,44.56927904289597],[2.85731789730628,44.55782856495833],[2.85536923739144,44.5517584270769],[2.8352892792328,44.56015653666045],[2.82749495113375,44.56843586629191],[2.79724144866758,44.55552001903483],[2.79470560389543,44.56039463792298],[2.80178910638599,44.56916694058869],[2.82353708721948,44.58164522591362],[2.81850567451469,44.59117072571287],[2.82979893375216,44.6020547586622],[2.84329548959621,44.60626090906828],[2.8687141602122,44.62764819126819],[2.87701434169286,44.63114175739506],[2.92360018590212,44.63948420589441],[2.96187192532765,44.65446649921337],[2.97025001028328,44.64825720065045],[2.98167698653043,44.64467661262431],[3.01361347936058,44.62054120660402],[3.01857676143662,44.61107876806367],[3.03070778333752,44.60074113694216],[3.01617887852702,44.59950186981433],[3.01097192375833,44.58407222718037],[2.99703984529862,44.58172308860694],[2.97124039182617,44.56096879606053],[2.94827671570062,44.55690935785813],[2.9363655781926,44.54589325831206],[2.91290675648029,44.5338501560265]]],"type":"Polygon"}
}