{
  "id": 1310588799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.12724,48.9514,3.12724,48.9514",
    "geom:latitude":48.9514,
    "geom:longitude":3.12724,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"77",
    "gn:admin3_code":"771",
    "gn:admin4_code":"77183",
    "gn:asciiname":"La Ferte-sous-Jouarre",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":72,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3009481,
    "gn:latitude":48.9514,
    "gn:longitude":3.12724,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"La Fert\u00e9-sous-Jouarre",
    "gn:population":9443,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"3.10724,48.9314,3.14724,48.9714",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u0441\u0443-\u0416\u0443\u0430\u0440\u0440"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u0441\u0443-\u0416\u0443\u0430\u0440\u0440"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "La Fert\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u062a\u06d2-\u0633\u0648\u0633-\u062c\u0648\u0627\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8cbb\u6cf0\u8607\u8339\u74e6\u723e"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u62c9\u83f2\u5c14\u6cf0\u82cf\u8339\u963f\u5c14"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683385,
        102191581,
        85633147,
        404362969,
        404227753,
        404227465,
        102066447
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3009481,
        "wk:page":"La_Fert%C3%A9-sous-Jouarre"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"c53cd7348627c83a3457217f048578df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066447,
            "localadmin_id":404362969,
            "locality_id":1310588799,
            "macrocounty_id":404227753,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683385
        }
    ],
    "wof:id":1310588799,
    "wof:lastmodified":1566610466,
    "wof:name":"La Ferte-sous-Jouarre",
    "wof:parent_id":404362969,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":9443,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.12724,
    48.9514,
    3.12724,
    48.9514
],
  "geometry": {"coordinates":[3.12724,48.9514],"type":"Point"}
}