{
  "id": 1209370521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.75091,47.82218,1.75091,47.82218",
    "geom:latitude":47.82218,
    "geom:longitude":1.75091,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:admin2_code":"45",
    "gn:admin3_code":"452",
    "gn:admin4_code":"45098",
    "gn:asciiname":"Clery-Saint-Andre",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":90,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3024616,
    "gn:latitude":47.82218,
    "gn:longitude":1.75091,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9",
    "gn:population":2975,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"1.73091,47.80218,1.77091,47.84218",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cleriacum"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0435\u0440\u0438 \u0421\u0435\u043d\u0442 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0435\u0440\u0456-\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cl\u00e9ry"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u514b\u83b1\u91cc\u5723\u6602\u5fb7\u96f7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3024616,
        "wk:page":"Cl%C3%A9ry-Saint-Andr%C3%A9"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"7b9485ff244b18723f65c0b2c72c6243",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "locality_id":1209370521
        }
    ],
    "wof:id":1209370521,
    "wof:lastmodified":1566609574,
    "wof:name":"Clery-Saint-Andre",
    "wof:parent_id":85633147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2975,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.75091,
    47.82218,
    1.75091,
    47.82218
],
  "geometry": {"coordinates":[1.75091,47.82218],"type":"Point"}
}