{
  "id": 1310649571,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.56545,49.95213,2.56545,49.95213",
    "geom:latitude":49.95213,
    "geom:longitude":2.56545,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:admin2_code":"80",
    "gn:admin3_code":"804",
    "gn:admin4_code":"80530",
    "gn:asciiname":"Mericourt-l'Abbe",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":40,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2994399,
    "gn:latitude":49.95213,
    "gn:longitude":2.56545,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"M\u00e9ricourt-l\u2019Abb\u00e9",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"2.54545,49.93213,2.58545,49.97213",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l\u2019Abb\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l\u2019Abb\u00e9"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0565\u0580\u056b\u056f\u0578\u0582\u0580 \u056c'\u0531\u0562\u0562\u0565"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l\u2019Abb\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l\u2019Abb\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0443\u0440-\u043b'\u0410\u0431\u0431\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "M\u00e9ricourt"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00e9ricourt-l'Abb\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u91cc\u5e93\u5c14\u62c9\u62dc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683363,
        102191581,
        404228267,
        404417063,
        85633147,
        1108826399,
        136253037,
        102066967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2994399,
        "wk:page":"M%C3%A9ricourt-l%27Abb%C3%A9"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"f4b41dea576d2ddf90eeae6dc2167874",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066967,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404417063,
            "locality_id":1310649571,
            "macrocounty_id":404228267,
            "macroregion_id":1108826399,
            "region_id":85683363
        }
    ],
    "wof:id":1310649571,
    "wof:lastmodified":1566610368,
    "wof:name":"Mericourt-l'Abbe",
    "wof:parent_id":404417063,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.56545,
    49.95213,
    2.56545,
    49.95213
],
  "geometry": {"coordinates":[2.56545,49.95213],"type":"Point"}
}