{
  "id": 1108946291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.79506656463,45.7847740183,4.79506656463,45.7847740183",
    "geom:latitude":45.784774,
    "geom:longitude":4.795067,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"4.79006656463,45.7797740183,4.80006656463,45.7897740183",
    "lbl:latitude":45.784774,
    "lbl:longitude":4.795067,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Duch\u00e8re"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404227735,
        1108826389,
        101749431,
        136253037,
        102072419,
        85683569
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q3208393"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1491365602,
    "wof:geomhash":"cee8b71c583785d22d4bca4f1936fe12",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072419,
            "empire_id":136253037,
            "locality_id":101749431,
            "macrocounty_id":404227735,
            "macroregion_id":1108826389,
            "neighbourhood_id":1108946291,
            "region_id":85683569
        }
    ],
    "wof:id":1108946291,
    "wof:lastmodified":1566610129,
    "wof:name":"La Duchere",
    "wof:parent_id":101749431,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.79506656463382,
    45.78477401833416,
    4.79506656463382,
    45.78477401833416
],
  "geometry": {"coordinates":[4.79506656463382,45.78477401833416],"type":"Point"}
}