{
  "id": 1242816739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.93608,44.54573,4.93608,44.54573",
    "geom:latitude":44.54573,
    "geom:longitude":4.93608,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:admin2_code":"26",
    "gn:admin3_code":"262",
    "gn:admin4_code":"26045",
    "gn:asciiname":"La Begude-de-Mazenc",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":229,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3011150,
    "gn:latitude":44.54573,
    "gn:longitude":4.93608,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"La B\u00e9gude-de-Mazenc",
    "gn:population":1315,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"4.91608,44.52573,4.95608,44.56573",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Chasteln\u00f2u de Masenc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Beguda de Masenc"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0433\u0438\u0434 \u0434\u0435 \u041c\u0430\u0437\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0435\u0433\u044e\u0434-\u0434\u0435-\u041c\u0430\u0437\u0430\u043d\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "B\u00e9gude-de-Mazenc",
        "La B\u00e9gude"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u06cc\u06af\u0648\u0688\u06cc-\u0688\u06cc-\u0645\u0627\u0632\u06cc\u0646\u06a9"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La B\u00e9gude-de-Mazenc"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8d1d\u5c45\u5fb7\u5fb7\u9a6c\u85cf\u514b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683523,
        102191581,
        404227851,
        404359325,
        85633147,
        1108826389,
        136253037,
        102066089
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3011150,
        "wk:page":"La_B%C3%A9gude-de-Mazenc"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"bab472e32e68cbdb31fbfa4de2e6bbce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066089,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404359325,
            "locality_id":1242816739,
            "macrocounty_id":404227851,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683523
        }
    ],
    "wof:id":1242816739,
    "wof:lastmodified":1566626149,
    "wof:name":"La Begude-de-Mazenc",
    "wof:parent_id":404359325,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1315,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.93608,
    44.54573,
    4.93608,
    44.54573
],
  "geometry": {"coordinates":[4.93608,44.54573],"type":"Point"}
}