{
  "id": 102545265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.80111,45.2539,6.80111,45.2539",
    "geom:latitude":45.2539,
    "geom:longitude":6.80111,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Solli\u00e8res-Sardi\u00e8res Airport"
    ],
    "oa:elevation_ft":"4255",
    "oa:type":"small_airport",
    "src:geom":"wikidata",
    "src:geom_alt":[],
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424819,
        "county_id":12597180,
        "localadmin_id":20075160,
        "planet_id":1,
        "state_id":7153329
    },
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        85683265
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56051783,
        "icao:code":"LFKD",
        "oa:id":"28917",
        "wd:id":"Q2875642"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"539f4093e9cee0d863363c37f135e06e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102545265,
            "country_id":85633147,
            "region_id":85683265
        }
    ],
    "wof:id":102545265,
    "wof:lastmodified":1566608369,
    "wof:name":"A\u00e9rodrome de Solli\u00e8res-sardi\u00e8res",
    "wof:parent_id":85683265,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    6.80111,
    45.2539,
    6.80111,
    45.2539
],
  "geometry": {"coordinates":[6.80111,45.2539],"type":"Point"}
}