{
  "id": 1209443821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.65,43.7,0.65,43.7",
    "geom:latitude":43.7,
    "geom:longitude":0.65,
    "gn:admin1_code":"76",
    "gn:admin2_code":"32",
    "gn:admin3_code":"321",
    "gn:admin4_code":"32279",
    "gn:asciiname":"Montaut-les-Creneaux",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":203,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2992969,
    "gn:latitude":43.7,
    "gn:longitude":0.65,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Montaut-les-Cr\u00e9neaux",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"0.63,43.68,0.67,43.72",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Montaut"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Montaut dAush"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Montaut d'Aush"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Montaut"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d\u0442\u043e\u0442-\u043b\u0435-\u041a\u0440\u0435\u043d\u043e"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d\u0442\u043e-\u043b\u0435-\u041a\u0440\u0435\u043d\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Montaut-les-Cr\u00e9neaux"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8499\u6258\u83b1\u514b\u96f7\u8bfa"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2992969,
        "wk:page":"Montaut-les-Cr%C3%A9neaux"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"cb0bd4491e1f34bc99fab1198ab64c59",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "locality_id":1209443821
        }
    ],
    "wof:id":1209443821,
    "wof:lastmodified":1566609784,
    "wof:name":"Montaut-les-Creneaux",
    "wof:parent_id":85633147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.65,
    43.7,
    0.65,
    43.7
],
  "geometry": {"coordinates":[0.65,43.7],"type":"Point"}
}