{
  "id": 1209169981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.71638,47.50742,2.71638,47.50742",
    "geom:latitude":47.50742,
    "geom:longitude":2.71638,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:admin2_code":"45",
    "gn:admin3_code":"451",
    "gn:admin4_code":"45251.0",
    "gn:asciiname":"Pierrefitte-es-Bois",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":214,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2987276,
    "gn:latitude":47.50742,
    "gn:longitude":2.71638,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Pierrefitte-\u00e8s-Bois",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"2.69638,47.48742,2.73638,47.52742",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0454\u0440\u0440\u0444\u0456\u0442\u0442-\u0435-\u0411\u0443\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u041f'\u0454\u0440\u0440\u0444\u0456\u0442\u0442-\u0435-\u0411\u0443\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pierrefitte-les-Bois",
        "Pierrefitte"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pierrefitte-\u00e8s-Bois"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u8036\u5c14\u96f7\u83f2\u7279\u57c3\u5e03\u74e6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2987276,
        "wk:page":"Pierrefitte-%C3%A8s-Bois"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ab9931530c89be3af7d61ad382ba6b67",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "locality_id":1209169981
        }
    ],
    "wof:id":1209169981,
    "wof:lastmodified":1566609742,
    "wof:name":"Pierrefitte-es-Bois",
    "wof:parent_id":85633147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.71638,
    47.50742,
    2.71638,
    47.50742
],
  "geometry": {"coordinates":[2.71638,47.50742],"type":"Point"}
}