{
  "id": 102071469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.01807,
    "geom:area_square_m":158927854.643178,
    "geom:bbox":"0.939195008569,44.5707739253,1.2247065228,44.7341778259",
    "geom:latitude":44.65949,
    "geom:longitude":1.076322,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.648361,
    "lbl:longitude":1.066355,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":44.648361,
    "mps:longitude":1.066355,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilafranca de Perig\u00f2rd"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0444\u0440\u0430\u043d\u0448-\u0434\u044e-\u041f\u0435\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilafrancha de Perig\u00f2rd"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u0444\u0440\u0430\u043d\u0448-\u0434\u044e-\u041f\u0435\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u91cc\u6208\u5c14\u81ea\u7531\u57ce"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"DORDOGNE",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"AQUITAINE",
    "qs:a1r_lc":"72",
    "qs:a2":"VILLEFRANCHE-DU-PERIGORD",
    "qs:a2_lc":"47",
    "qs:a2r_lc":"4",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":21,
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        85633147,
        404228213,
        1108826385,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12597122,
        "wd:id":"Q470677"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"bfdf9bb1a20ed90a63985edfd12a9cd4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071469,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404228213,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":102071469,
    "wof:lastmodified":1566608202,
    "wof:name":"Villefranche-Du-Perigord",
    "wof:parent_id":404228213,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.93919500856857,
    44.57077392527911,
    1.22470652280428,
    44.73417782590992
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.10346721241788,44.58096654767839],[1.09950416110651,44.58004295388204],[1.10321035679742,44.57174097604553],[1.08942327108788,44.57077392527911],[1.07630898153196,44.5741032939009],[1.0751408247251,44.57732478356557],[1.07795122623525,44.58728837357484],[1.07113063991866,44.5962287131394],[1.05693921936418,44.59769105479062],[1.04680676530188,44.60494176999801],[1.03340108769097,44.60836918908139],[1.01250163178834,44.61583002177689],[0.99592335496649,44.63282125433616],[0.9772963670574,44.64299159211746],[0.96665545757785,44.63619529324904],[0.94417910387753,44.64035455996515],[0.93919500856857,44.64902437742],[0.96179120605066,44.64235566282702],[0.97995191896687,44.64597597113379],[0.99353236677036,44.68972060463552],[0.98973766413324,44.6959377652506],[0.99210106646249,44.70259991487441],[1.00205242939392,44.71004763816981],[1.01614952801094,44.71067939063055],[1.02919754893765,44.70665273413354],[1.03216551472711,44.70628226466414],[1.03491069199514,44.71627331933713],[1.04405791308781,44.72418919581668],[1.04770319237243,44.73417782590992],[1.08427243291929,44.71805695111416],[1.08922432550397,44.70836248597605],[1.08387521017927,44.69930051856782],[1.09001313302708,44.68995083733125],[1.10009928494178,44.68398273829582],[1.10524485041025,44.68224286349361],[1.12750404675244,44.67827218237249],[1.14292528590473,44.67183214744608],[1.14425110479808,44.67525838575648],[1.13750936058237,44.68410538911068],[1.15135719070673,44.70639162757878],[1.16778798622568,44.71331071558807],[1.17554263622372,44.72226399850916],[1.19297033572001,44.71961403297251],[1.19762951269387,44.7251831961597],[1.19668729097825,44.69781888813193],[1.19973967790999,44.69514900385411],[1.21404510916664,44.69550682644125],[1.22470652280428,44.68570967479072],[1.22455005545425,44.68426634892959],[1.1805608004682,44.68268735067933],[1.16697361694689,44.67859086850732],[1.16106115911477,44.67296355313024],[1.14673271728229,44.67079734884044],[1.14982508516402,44.65502693534841],[1.14651565333541,44.65284630027],[1.15311645653596,44.63967411910822],[1.15089323859406,44.63285610502521],[1.12728947643726,44.61677185769296],[1.10739566481672,44.60396087747763],[1.0961522686451,44.59312366949707],[1.10346721241788,44.58096654767839]]],"type":"Polygon"}
}