{
  "id": 1243008591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.67063,42.98401,0.67063,42.98401",
    "geom:latitude":42.98401,
    "geom:longitude":0.67063,
    "gn:admin1_code":"76",
    "gn:admin2_code":"31",
    "gn:admin3_code":"312",
    "gn:admin4_code":"31509",
    "gn:asciiname":"Saint-Pe-d'Ardet",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":603,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2977637,
    "gn:latitude":42.98401,
    "gn:longitude":0.67063,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-P\u00e9-d\u2019Ardet",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"0.65063,42.96401,0.69063,43.00401",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d\u2019Ardet"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-dArdet"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d\u2019Ardet"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d\u2019Ardet"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435-\u0434\u2019\u0410\u0440\u0434\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d\u2019Ardet"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435-\u0434'\u0410\u0440\u0434\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-P\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u067e\u06cc-\u062f\u0627\u0631\u062f\u06cc\u062a"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e9-d'Ardet"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u8fbe\u5c14\u4ee3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683397,
        102191581,
        404227865,
        404368527,
        85633147,
        1108826387,
        136253037,
        102065089
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2977637,
        "wk:page":"Saint-P%C3%A9-d%27Ardet"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"f974bb81f4ced91fa2a24f20e8126d30",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065089,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404368527,
            "locality_id":1243008591,
            "macrocounty_id":404227865,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683397
        }
    ],
    "wof:id":1243008591,
    "wof:lastmodified":1566626067,
    "wof:name":"Saint-Pe-d'Ardet",
    "wof:parent_id":404368527,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.67063,
    42.98401,
    0.67063,
    42.98401
],
  "geometry": {"coordinates":[0.67063,42.98401],"type":"Point"}
}