{
  "id": 102064389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.015391,
    "geom:area_square_m":126305985.604787,
    "geom:bbox":"-0.764835656194,48.3324732362,-0.496914760921,48.4864576237",
    "geom:latitude":48.418508,
    "geom:longitude":-0.638442,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.420534,
    "lbl:longitude":-0.616123,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":48.420534,
    "mps:longitude":-0.616123,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0391\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03c1-\u03bb\u03b5-\u0392\u03b1\u03bb\u03ad"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0628\u0631\u06cc\u0631\u0632-\u0644-\u0648\u0644\u0633"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u043c\u0431\u0440\u0438\u0435\u0440-\u043b\u0435\u0441-\u0412\u0430\u043b\u0435"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0440\u0456\u0454\u0440-\u043b\u0435-\u0412\u0430\u043b\u043b\u0435"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6602\u5e03\u91cc\u57c3\u83b1\u74e6\u83b1\u57c3"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"MAYENNE",
    "qs:a1_lc":"53",
    "qs:a1r":"PAYS DE LA LOIRE",
    "qs:a1r_lc":"52",
    "qs:a2":"AMBRIERES-LES-VALLEES",
    "qs:a2_lc":"01",
    "qs:a2r_lc":"3",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        85683401,
        102191581,
        85633147,
        404228111,
        404227423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12597166,
        "wd:id":"Q745022"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"909c08fa57ebb9c9ba9be628898647f1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064389,
            "macrocounty_id":404228111,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683401
        }
    ],
    "wof:id":102064389,
    "wof:lastmodified":1566608351,
    "wof:name":"Ambrieres-Les-Vallees",
    "wof:parent_id":404228111,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.76483565619429,
    48.33247323622375,
    -0.49691476092138,
    48.48645762365949
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.60170678324788,48.33541339800676],[-0.60420695830221,48.33247323622375],[-0.61923589588027,48.332798119206],[-0.63161436139351,48.34736074220469],[-0.62712731328827,48.35341555047296],[-0.63278246036399,48.36975088680432],[-0.63009695290609,48.38312651360483],[-0.63852827531196,48.37992277731548],[-0.65631417365325,48.3868323717056],[-0.65876344182415,48.40045536573555],[-0.66920484367935,48.40781488824327],[-0.67354632824419,48.40587012661381],[-0.68303937156196,48.40197292588584],[-0.69446560855592,48.39615931292123],[-0.70436693004293,48.39637254496185],[-0.72086543840503,48.40819460947658],[-0.73032721039208,48.41037397714366],[-0.72675509713279,48.41646670413479],[-0.74146873517933,48.41675072112088],[-0.74956344931428,48.42002553345407],[-0.76207987110634,48.42361891513326],[-0.76483565619429,48.42978205237375],[-0.75614815417931,48.43130951694511],[-0.75648307764867,48.43693701700276],[-0.71591818451787,48.45089596627119],[-0.73525784264326,48.46240197571309],[-0.73281886778976,48.46904427386507],[-0.72525085476287,48.47346997342994],[-0.71695499073228,48.47031680682522],[-0.70326791302334,48.47288819429545],[-0.69765213783791,48.46815504946748],[-0.6879914316931,48.46943736452774],[-0.68361016160308,48.47069019262176],[-0.68366961254219,48.47693844101741],[-0.67381937542751,48.48366491742321],[-0.66907886100756,48.48328922065164],[-0.66883987880033,48.48645762365949],[-0.65816758856779,48.47484543464905],[-0.65390606378511,48.45391214170544],[-0.65421520923166,48.44454547341162],[-0.6136294588064,48.46061233929563],[-0.5943106823321,48.47251907378557],[-0.5932071447575,48.47084146000871],[-0.59442300319341,48.46763471459529],[-0.58517601772998,48.45993563778364],[-0.58322089998168,48.453510750009],[-0.58573405422411,48.44095308928853],[-0.57986467128577,48.43586212902109],[-0.56033725065325,48.43328908263389],[-0.55457093486717,48.42367305678162],[-0.5468642163049,48.41934706378395],[-0.52072086797202,48.41846036920675],[-0.51229118978086,48.40630093868874],[-0.50212042756024,48.40508900336754],[-0.49691476092138,48.39921808738963],[-0.49829288104147,48.39249534860091],[-0.51552022452621,48.39957714187535],[-0.54158661139506,48.40046701327918],[-0.55632352777546,48.41039123100998],[-0.5615962183564,48.41034998051191],[-0.56364620583717,48.4034800266714],[-0.55939696286694,48.3798864120209],[-0.57119750530101,48.3740916169431],[-0.57181777980169,48.370686652837],[-0.58559567054539,48.36718121947256],[-0.59493273071975,48.36852825655693],[-0.60762199373952,48.35844263683933],[-0.59571100153486,48.34472815608244],[-0.60170678324788,48.33541339800676]]],"type":"Polygon"}
}