{
  "id": 1276258073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.51667,44.71667,-0.51667,44.71667",
    "geom:latitude":44.71667,
    "geom:longitude":-0.51667,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"33",
    "gn:admin3_code":"332",
    "gn:admin4_code":"33448",
    "gn:asciiname":"Saint-Medard-d'Eyrans",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":16,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2978074,
    "gn:latitude":44.71667,
    "gn:longitude":-0.51667,
    "gn:modification_date":"2018-04-04",
    "gn:name":"Saint-M\u00e9dard-d\u2019Eyrans",
    "gn:population":2743,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"-0.53667,44.69667,-0.49667,44.73667",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d\u2019Eyrans"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d\u2019Eyrans"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u0434\u0430\u0440-\u0434'\u0415\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d\u2019Eyrans"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d\u2019Eyrans"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u0434\u0430\u0440-\u0434'\u0415\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-M\u00e9dard"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0645\u06cc\u0688\u0631\u0688-\u062f\u06d2\u0631\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u6885\u8fbe\u5c14\u4ee3\u6717"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683243,
        102191581,
        404227869,
        404384925,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102069343
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2978074,
        "wk:page":"Saint-M%C3%A9dard-d%27Eyrans"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"939f91fa5923212249b4e7660b243f6b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069343,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404384925,
            "locality_id":1276258073,
            "macrocounty_id":404227869,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683243
        }
    ],
    "wof:id":1276258073,
    "wof:lastmodified":1566609431,
    "wof:name":"Saint-Medard-d'Eyrans",
    "wof:parent_id":404384925,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2743,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.51667,
    44.71667,
    -0.51667,
    44.71667
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.51667,44.71667],"type":"Point"}
}