{
  "id": 1292933245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.00558,48.87991,4.00558,48.87991",
    "geom:latitude":48.87991,
    "geom:longitude":4.00558,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:admin2_code":"51",
    "gn:admin3_code":"511",
    "gn:admin4_code":"51049",
    "gn:asciiname":"Bergeres-les-Vertus",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":105,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3033388,
    "gn:latitude":48.87991,
    "gn:longitude":4.00558,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus",
    "gn:population":533,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"3.98558,48.85991,4.02558,48.89991",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0440\u0436\u0435\u0440 \u043b\u0435 \u0412\u0435\u0440\u0442\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0440\u0436\u0435\u0440-\u043b\u0435-\u0412\u0435\u0440\u0442\u044e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Berg\u00e8res"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u5c14\u70ed\u96f7\u83b1\u97e6\u5c14\u8482"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u97e6\u5c14\u8482\u65c1\u8d1d\u5c14\u70ed\u5c14"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683405,
        102191581,
        404227697,
        404393061,
        85633147,
        1108826391,
        136253037,
        102069635
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3033388,
        "wk:page":"Berg%C3%A8res-l%C3%A8s-Vertus"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"e42e17229c803354d4972e6a7fbfe0d9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069635,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404393061,
            "locality_id":1292933245,
            "macrocounty_id":404227697,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683405
        }
    ],
    "wof:id":1292933245,
    "wof:lastmodified":1566609085,
    "wof:name":"Bergeres-les-Vertus",
    "wof:parent_id":404393061,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":533,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.00558,
    48.87991,
    4.00558,
    48.87991
],
  "geometry": {"coordinates":[4.00558,48.87991],"type":"Point"}
}