{
  "id": 1344105247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.43333,44.81667,4.43333,44.81667",
    "geom:latitude":44.81667,
    "geom:longitude":4.43333,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:admin2_code":"07",
    "gn:admin3_code":"072",
    "gn:admin4_code":"07006",
    "gn:asciiname":"Albon-d'Ardeche",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":807,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3038240,
    "gn:latitude":44.81667,
    "gn:longitude":4.43333,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Albon-d'Ard\u00e8che",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"4.41333,44.79667,4.45333,44.83667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aubon"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Albon-d\u2019Ard\u00e8che"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u0628\u0648\u0646-\u062f\u0627\u0631\u062f\u0634"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Albon-d\u2019Ard\u00e8che"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0562\u0578\u0576 \u0564'\u0531\u0580\u0564\u0565\u0577"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Aubon d'Ardecha"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Albon"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0431\u043e\u043d-\u0434\u2019\u0410\u0440\u0434\u0435\u0448"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Albon-d\u2019Ard\u00e8che"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0431\u043e\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0431\u043e\u043d-\u0434'\u0410\u0440\u0434\u0435\u0448"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Albon-d'Ard\u00e8che"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u90a6\u8fbe\u5c14\u4ee3\u514b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683421,
        102191581,
        404227811,
        404362171,
        85633147,
        1108826389,
        136253037,
        102067997
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3038240,
        "wk:page":"Albon-d%27Ard%C3%A8che"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"5f27128da7cee927909b16033c1fc522",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067997,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404362171,
            "locality_id":1344105247,
            "macrocounty_id":404227811,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683421
        }
    ],
    "wof:id":1344105247,
    "wof:lastmodified":1566608897,
    "wof:name":"Albon-d'Ardeche",
    "wof:parent_id":404362171,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.43333,
    44.81667,
    4.43333,
    44.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[4.43333,44.81667],"type":"Point"}
}