{
  "id": 1293624487,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.21656,44.88902,1.21656,44.88902",
    "geom:latitude":44.88902,
    "geom:longitude":1.21656,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"24",
    "gn:admin3_code":"244",
    "gn:admin4_code":"24520",
    "gn:asciiname":"Sarlat-la-Caneda",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":147,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":2976007,
    "gn:latitude":44.88902,
    "gn:longitude":1.21656,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Sarlat-la-Can\u00e9da",
    "gn:population":11126,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"1.19656,44.86902,1.23656,44.90902",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u043b\u0430-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sarlat e la Canedat"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u0644\u0627-\u0644\u0627-\u06a9\u0627\u0646\u062f\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30eb\u30e9\uff1d\u30e9\uff1d\u30ab\u30cd\u30c0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u043b\u0430-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sarlatum"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sarlat e La Canedat"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u043b\u0430-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u043b\u0430-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sarlat"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e32-\u0e25\u0e32-\u0e01\u0e32\u0e40\u0e19\u0e14\u0e32"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u043b\u0430-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u0644\u0627-\u0644\u0627-\u06a9\u0627\u0646\u062f\u0627"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sarlat-la-Can\u00e9da"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u62c9\u62c9\u5361\u5185\u8fbe"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        404228213,
        404412125,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102070697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2976007,
        "wk:page":"Sarlat-la-Can%C3%A9da"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"cca856148f99214212522cd1ca105e42",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070697,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404412125,
            "locality_id":1293624487,
            "macrocounty_id":404228213,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":1293624487,
    "wof:lastmodified":1566609035,
    "wof:name":"Sarlat-la-Caneda",
    "wof:parent_id":404412125,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11126,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.21656,
    44.88902,
    1.21656,
    44.88902
],
  "geometry": {"coordinates":[1.21656,44.88902],"type":"Point"}
}