{
  "id": 1343819429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.7223,47.8431,6.7223,47.8431",
    "geom:latitude":47.8431,
    "geom:longitude":6.7223,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"70",
    "gn:admin3_code":"701",
    "gn:admin4_code":"70283",
    "gn:asciiname":"Haut-du-Them",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":472,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3003811,
    "gn:latitude":47.8431,
    "gn:longitude":6.7223,
    "gn:modification_date":"2016-04-08",
    "gn:name":"Haut-du-Them",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"6.7023,47.8231,6.7423,47.8631",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Haut-du-Them Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e-\u0434\u044e-\u0422\u0435\u043c-\u0428\u0430\u0442\u043e-\u041b\u0430\u043c\u0431\u0435\u0440"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e \u0434\u0438 \u0422\u0430\u043c \u0428\u0430\u0442\u043e \u041b\u0430\u043c\u0431\u0435\u0440"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e-\u0434\u044e-\u0422\u0430\u043c-\u0428\u0430\u0442\u043e-\u041b\u0430\u043c\u0431\u0435\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683559,
        102191581,
        404227739,
        404354081,
        85633147,
        1108826395,
        136253037,
        102067217
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3003811,
        "wk:page":"Haut-du-Them-Ch%C3%A2teau-Lambert"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"a2a78bf94d301938b529c11569adce9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067217,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404354081,
            "locality_id":1343819429,
            "macrocounty_id":404227739,
            "macroregion_id":1108826395,
            "region_id":85683559
        }
    ],
    "wof:id":1343819429,
    "wof:lastmodified":1566608944,
    "wof:name":"Haut-du-Them",
    "wof:parent_id":404354081,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.7223,
    47.8431,
    6.7223,
    47.8431
],
  "geometry": {"coordinates":[6.7223,47.8431],"type":"Point"}
}