{
  "id": 1360014331,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.57856,47.50143,-1.57856,47.50143",
    "geom:latitude":47.50143,
    "geom:longitude":-1.57856,
    "gn:admin1_code":"52",
    "gn:admin2_code":"44",
    "gn:admin3_code":"441",
    "gn:admin4_code":"44149",
    "gn:asciiname":"Saffre",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":27,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2982023,
    "gn:latitude":47.50143,
    "gn:longitude":-1.57856,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saffr\u00e9",
    "gn:population":2884,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"-1.59856,47.48143,-1.55856,47.52143",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:aka_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saverieg"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saverieg"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Safriacum"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saverieg"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0444\u0444\u0440\u0435"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0641\u0641\u0631\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saffr\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u592b\u96f7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683233,
        102191581,
        85633147,
        404348945,
        404227681,
        404227423,
        102069451
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2982023,
        "wk:page":"Saffr%C3%A9"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ce9a31a5a642fb9f59c68a1355005da2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069451,
            "localadmin_id":404348945,
            "locality_id":1360014331,
            "macrocounty_id":404227681,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683233
        }
    ],
    "wof:id":1360014331,
    "wof:lastmodified":1566610529,
    "wof:name":"Saffre",
    "wof:parent_id":404348945,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2884,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.57856,
    47.50143,
    -1.57856,
    47.50143
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.57856,47.50143],"type":"Point"}
}