{
  "id": 1226500181,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.42837,47.81377,1.42837,47.81377",
    "geom:latitude":47.81377,
    "geom:longitude":1.42837,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:admin2_code":"41",
    "gn:admin3_code":"411",
    "gn:admin4_code":"41178",
    "gn:asciiname":"Le Plessis-l'Echelle",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":131,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3002663,
    "gn:latitude":47.81377,
    "gn:longitude":1.42837,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Le Plessis-l\u2019\u00c9chelle",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"1.40837,47.79377,1.44837,47.83377",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le Plessis-l\u2019\u00c9chelle"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Le Plessis-l\u2019\u00c9chelle"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Le Plessis-l\u2019\u00c9chelle"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Le Plessis-l\u2019\u00c9chelle"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u043b\u0435\u0441\u0441\u0456-\u043b'\u0415\u0448\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Le Plessis"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Le Plessis-l'\u00c9chelle"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52d2\u666e\u83b1\u897f\u83b1\u8c22\u5c14"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683349,
        102191581,
        85633147,
        404393287,
        404227675,
        404227461,
        102065631
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3002663,
        "wk:page":"Le_Plessis-l%27%C3%89chelle"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"0ae8f7831f891e163704013aac8a3109",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065631,
            "localadmin_id":404393287,
            "locality_id":1226500181,
            "macrocounty_id":404227675,
            "macroregion_id":404227461,
            "region_id":85683349
        }
    ],
    "wof:id":1226500181,
    "wof:lastmodified":1566626667,
    "wof:name":"Le Plessis-l'Echelle",
    "wof:parent_id":404393287,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.42837,
    47.81377,
    1.42837,
    47.81377
],
  "geometry": {"coordinates":[1.42837,47.81377],"type":"Point"}
}