{
  "id": 1243290805,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.67822,47.16274,-0.67822,47.16274",
    "geom:latitude":47.16274,
    "geom:longitude":-0.67822,
    "gn:admin1_code":"52",
    "gn:admin2_code":"49",
    "gn:admin3_code":"492",
    "gn:admin4_code":"49092",
    "gn:asciiname":"Cosse-d'Anjou",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":151,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3023468,
    "gn:latitude":47.16274,
    "gn:longitude":-0.67822,
    "gn:modification_date":"2016-12-10",
    "gn:name":"Coss\u00e9-d\u2019Anjou",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"-0.69822,47.14274,-0.65822,47.18274",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d\u2019Anjou"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d\u2019Anjou"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b3\u30bb\uff1d\u30c0\u30f3\u30b8\u30e5\u30fc"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d\u2019Anjou"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d\u2019Anjou"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0441\u0441\u0435-\u0434'\u0410\u043d\u0436\u0443"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Coss\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Coss\u00e9-d'Anjou"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u585e\u5f53\u8339"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683327,
        102191581,
        85633147,
        404376359,
        404227905,
        404227423,
        102066317
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3023468,
        "wk:page":"Coss%C3%A9-d%27Anjou"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"82961c6391a0ff89bb2ac44863920c47",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066317,
            "localadmin_id":404376359,
            "locality_id":1243290805,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1243290805,
    "wof:lastmodified":1566626344,
    "wof:name":"Cosse-d'Anjou",
    "wof:parent_id":404376359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.67822,
    47.16274,
    -0.67822,
    47.16274
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.67822,47.16274],"type":"Point"}
}