{
  "id": 1243109623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.88232,45.87106,3.88232,45.87106",
    "geom:latitude":45.87106,
    "geom:longitude":3.88232,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:admin2_code":"42",
    "gn:admin3_code":"422",
    "gn:admin4_code":"42255",
    "gn:asciiname":"Saint-Marcel-d'Urfe",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":672,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2978577,
    "gn:latitude":45.87106,
    "gn:longitude":3.88232,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-Marcel-d\u2019Urf\u00e9",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"3.86232,45.85106,3.90232,45.89106",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d\u2019Urf\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d\u2019Urf\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d\u2019Urf\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d\u2019Urf\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u044c-\u0434'\u042e\u0440\u0444\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint Marcel"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0645\u0627\u0631\u0633\u06cc\u0644-\u062f\u0639\u0631\u0641\u06cc"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u9a6c\u585e\u8fea\u5c14\u8d39"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683377,
        102191581,
        404227889,
        404352989,
        85633147,
        1108826389,
        136253037,
        102069833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2978577,
        "wk:page":"Saint-Marcel-d%27Urf%C3%A9"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ff898736e55dd084ecd321bc0ed2ba44",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069833,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404352989,
            "locality_id":1243109623,
            "macrocounty_id":404227889,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683377
        }
    ],
    "wof:id":1243109623,
    "wof:lastmodified":1566626352,
    "wof:name":"Saint-Marcel-d'Urfe",
    "wof:parent_id":404352989,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.88232,
    45.87106,
    3.88232,
    45.87106
],
  "geometry": {"coordinates":[3.88232,45.87106],"type":"Point"}
}