{
  "id": 1327494887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.58333,47.01667,6.58333,47.01667",
    "geom:latitude":47.01667,
    "geom:longitude":6.58333,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"25",
    "gn:admin3_code":"253",
    "gn:admin4_code":"25285",
    "gn:asciiname":"Grand'Combe-Chateleu",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":954,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3009016,
    "gn:latitude":47.01667,
    "gn:longitude":6.58333,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Grand'Combe-Ch\u00e2teleu",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"6.56333,46.99667,6.60333,47.03667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Grand\u2019Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "GrandCombe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Grand\u2019Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Grand\u2019Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Grand\u2019Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d'\u041a\u043e\u043c\u0431-\u0428\u0430\u0442\u043b\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Grand Combe-Ch\u00e2teleu",
        "La Grand Combe"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5927\u6e7e\u6c99\u6cf0\u52d2"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683239,
        102191581,
        404228051,
        404348439,
        85633147,
        1108826395,
        136253037,
        102067301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3009016,
        "wk:page":"Grand%27Combe-Ch%C3%A2teleu"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"a107b1171ddeab0b27216e3e407551e8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067301,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404348439,
            "locality_id":1327494887,
            "macrocounty_id":404228051,
            "macroregion_id":1108826395,
            "region_id":85683239
        }
    ],
    "wof:id":1327494887,
    "wof:lastmodified":1566607905,
    "wof:name":"Grand'Combe-Chateleu",
    "wof:parent_id":404348439,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.58333,
    47.01667,
    6.58333,
    47.01667
],
  "geometry": {"coordinates":[6.58333,47.01667],"type":"Point"}
}