{
  "id": 1310034437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.23333,46.31667,0.23333,46.31667",
    "geom:latitude":46.31667,
    "geom:longitude":0.23333,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"86",
    "gn:admin3_code":"862",
    "gn:admin4_code":"86043",
    "gn:asciiname":"Ceaux-en-Couhe",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":116,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3028031,
    "gn:latitude":46.31667,
    "gn:longitude":0.23333,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Ceaux-en-Couh\u00e9",
    "gn:population":532,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"0.21333,46.29667,0.25333,46.33667",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ceus"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043a\u0441 \u0430\u043d \u041a\u0443\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u043e-\u0430\u043d-\u041a\u0443\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "C\u00e9aux"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ceaux-en-Couh\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e93\u5384\u5730\u533a\u79d1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683185,
        102191581,
        404227985,
        404378819,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102065343
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3028031,
        "wk:page":"Ceaux-en-Couh%C3%A9"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"96be2dbcb4c15c7243ce19bd41532fa0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065343,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404378819,
            "locality_id":1310034437,
            "macrocounty_id":404227985,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683185
        }
    ],
    "wof:id":1310034437,
    "wof:lastmodified":1566610416,
    "wof:name":"Ceaux-en-Couhe",
    "wof:parent_id":404378819,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":532,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.23333,
    46.31667,
    0.23333,
    46.31667
],
  "geometry": {"coordinates":[0.23333,46.31667],"type":"Point"}
}