{
  "id": 1108941985,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.7482759775,48.583378048,7.7482759775,48.583378048",
    "geom:latitude":48.583378,
    "geom:longitude":7.748276,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"7.7432759775,48.578378048,7.7532759775,48.588378048",
    "lbl:latitude":48.583378,
    "lbl:longitude":7.748276,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gran Illa d'Estrasburg"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Grande \u00cele de Strasbourg"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0917\u094d\u0930\u093e\u0902\u0921\u0947 \u0906\u0907\u0932"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b9\u30c8\u30e9\u30b9\u30d6\u30fc\u30eb\u306e\u30b0\u30e9\u30f3\u30fb\u30c7\u30a3\u30eb"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Grande \u00cele de Estrasburgo"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gran Isla de Estrasburgo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Grande \u00eele"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e01\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e07\u0e14\u0e35\u0e25"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434-\u0406\u043b\u044c"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Grande \u00cele"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5927\u5c9b"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404228317,
        1159321945,
        85633147,
        1108826391,
        101751113,
        136253037,
        102072577,
        85683221
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q1895943"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1491362800,
    "wof:geomhash":"fb7bdc6ed7b556b1a0b8aa263c24d079",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072577,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":1159321945,
            "locality_id":101751113,
            "macrocounty_id":404228317,
            "macroregion_id":1108826391,
            "neighbourhood_id":1108941985,
            "region_id":85683221
        }
    ],
    "wof:id":1108941985,
    "wof:lastmodified":1566610130,
    "wof:name":"Grande Ile de Strasbourg",
    "wof:parent_id":101751113,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.74827597749795,
    48.58337804801613,
    7.74827597749795,
    48.58337804801613
],
  "geometry": {"coordinates":[7.74827597749795,48.58337804801613],"type":"Point"}
}