{
  "id": 1242807171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.97591,45.22849,0.97591,45.22849",
    "geom:latitude":45.22849,
    "geom:longitude":0.97591,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"24",
    "gn:admin3_code":"243",
    "gn:admin4_code":"24147",
    "gn:asciiname":"La Boissiere-d'Ans",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":127,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3010991,
    "gn:latitude":45.22849,
    "gn:longitude":0.97591,
    "gn:modification_date":"2017-05-29",
    "gn:name":"La Boissi\u00e8re-d\u2019Ans",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"0.95591,45.20849,0.99591,45.24849",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Boissiera d'Ans"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d\u2019Ans"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d\u2019Ans"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0443\u0430\u0441\u0441\u0435\u0440-\u0434'\u0410\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Boissiera d'Ans"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d\u2019Ans"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0443\u0430\u0441\u044c\u0435\u0440-\u0434\u2019\u0410\u043d\u0441"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d\u2019Ans"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0443\u0430\u0441\u0441\u0454\u0440-\u0434'\u0410\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "La Boissi\u00e8re"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u0648\u06cc\u0633\u06cc\u06cc\u0631\u06cc-\u0688\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Boissi\u00e8re-d'Ans"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5e03\u74e6\u897f\u8036\u5c14\u5f53"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        404228049,
        404422953,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102071075
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3010991,
        "wk:page":"La_Boissi%C3%A8re-d%27Ans"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"0e289cebdf03cf6646a17acd7777a31c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071075,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404422953,
            "locality_id":1242807171,
            "macrocounty_id":404228049,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":1242807171,
    "wof:lastmodified":1566626128,
    "wof:name":"La Boissiere-d'Ans",
    "wof:parent_id":404422953,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.97591,
    45.22849,
    0.97591,
    45.22849
],
  "geometry": {"coordinates":[0.97591,45.22849],"type":"Point"}
}