{
  "id": 1343790815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.36667,43.85,7.36667,43.85",
    "geom:latitude":43.85,
    "geom:longitude":7.36667,
    "gn:admin1_code":"93",
    "gn:admin2_code":"06",
    "gn:admin3_code":"062",
    "gn:admin4_code":"06142",
    "gn:asciiname":"Touet-de-l'Escarene",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":512,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2972369,
    "gn:latitude":43.85,
    "gn:longitude":7.36667,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Tou\u00ebt-de-l\u2019Escar\u00e8ne",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"7.34667,43.83,7.38667,43.87",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l\u2019Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l\u2019Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Tecta Nicaensium"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Toet"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l\u2019Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u044d-\u0434\u0435-\u043b\u2019\u042d\u0441\u043a\u0430\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l\u2019Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u0435-\u0434\u0435-\u043b'\u0415\u0441\u043a\u0430\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Tou\u00ebt"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83b1\u65af\u5361\u96f7\u8bb7\u7684\u56fe\u57c3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683323,
        102191581,
        85633147,
        404428093,
        404227807,
        404227445,
        102065885
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2972369,
        "wk:page":"Tou%C3%ABt-de-l%27Escar%C3%A8ne"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"63325da10737249233004f19152b5463",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065885,
            "localadmin_id":404428093,
            "locality_id":1343790815,
            "macrocounty_id":404227807,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683323
        }
    ],
    "wof:id":1343790815,
    "wof:lastmodified":1566608791,
    "wof:name":"Touet-de-l'Escarene",
    "wof:parent_id":404428093,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.36667,
    43.85,
    7.36667,
    43.85
],
  "geometry": {"coordinates":[7.36667,43.85],"type":"Point"}
}