{
  "id": 1310530289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.69163,44.72011,0.69163,44.72011",
    "geom:latitude":44.72011,
    "geom:longitude":0.69163,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"24",
    "gn:admin3_code":"241",
    "gn:admin4_code":"24441",
    "gn:asciiname":"Saint-Leon-d'Issigeac",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":152,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2978778,
    "gn:latitude":44.72011,
    "gn:longitude":0.69163,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-L\u00e9on-d\u2019Issigeac",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"0.67163,44.70011,0.71163,44.74011",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d\u2019Issigeac"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d\u2019Issigeac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041b\u0435\u043e\u043d-\u0434'\u0418\u0441\u0441\u0438\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d\u2019Issigeac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d\u2019Issigeac"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041b\u0435\u043e\u043d-\u0434'\u0406\u0441\u0441\u0456\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-L\u00e9on"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0644\u0648\u06ba -\u062f\u0633\u0633\u06af\u0627\u06a9"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u897f\u96c5\u514b\u7684\u5723\u83b1\u6602"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        404227635,
        404391457,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102066787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2978778,
        "wk:page":"Saint-L%C3%A9on-d%27Issigeac"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"4bce0e670996ef949f176470b02ad3cf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066787,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404391457,
            "locality_id":1310530289,
            "macrocounty_id":404227635,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":1310530289,
    "wof:lastmodified":1566610341,
    "wof:name":"Saint-Leon-d'Issigeac",
    "wof:parent_id":404391457,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.69163,
    44.72011,
    0.69163,
    44.72011
],
  "geometry": {"coordinates":[0.69163,44.72011],"type":"Point"}
}