{
  "id": 1326766047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.38198,47.2957,-0.38198,47.2957",
    "geom:latitude":47.2957,
    "geom:longitude":-0.38198,
    "gn:admin1_code":"52",
    "gn:admin2_code":"49",
    "gn:admin3_code":"491",
    "gn:admin4_code":"49050",
    "gn:asciiname":"Saulge-l'Hopital",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":63,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2975825,
    "gn:latitude":47.2957,
    "gn:longitude":-0.38198,
    "gn:modification_date":"2017-05-29",
    "gn:name":"Saulg\u00e9-l\u2019H\u00f4pital",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"-0.40198,47.2757,-0.36198,47.3157",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l\u2019H\u00f4pital"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l\u2019H\u00f4pital"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l\u2019H\u00f4pital"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l\u2019H\u00f4pital"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l\u2019H\u00f4pital"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u044c\u0436\u0435-\u043b'\u041e\u043f\u0456\u0442\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saulg\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7d22\u5c14\u70ed\u7ea6\u76ae\u5854"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683327,
        102191581,
        85633147,
        404418619,
        404227693,
        404227423,
        102068545
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2975825,
        "wk:page":"Saulg%C3%A9-l%27H%C3%B4pital"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"59219cf9a188560962c8aba137749568",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068545,
            "localadmin_id":404418619,
            "locality_id":1326766047,
            "macrocounty_id":404227693,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1326766047,
    "wof:lastmodified":1566607937,
    "wof:name":"Saulge-l'Hopital",
    "wof:parent_id":404418619,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.38198,
    47.2957,
    -0.38198,
    47.2957
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.38198,47.2957],"type":"Point"}
}