{
  "id": 1343887327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.7,44.46667,3.7,44.46667",
    "geom:latitude":44.46667,
    "geom:longitude":3.7,
    "gn:admin1_code":"76",
    "gn:admin2_code":"48",
    "gn:admin3_code":"482",
    "gn:admin4_code":"48027",
    "gn:asciiname":"Mas-d'Orcieres",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":1166,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2995285,
    "gn:latitude":44.46667,
    "gn:longitude":3.7,
    "gn:modification_date":"2017-05-29",
    "gn:name":"Mas-d\u2019Orci\u00e8res",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"3.68,44.44667,3.72,44.48667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mas d'Aussi\u00e8ira"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mas-d\u2019Orci\u00e8res"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mas-d\u2019Orci\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0441-\u0434'\u041e\u0440\u0441\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mas d'Aussi\u00e8ira"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mas-d\u2019Orci\u00e8res"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mas-d\u2019Orci\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0441-\u0434'\u041e\u0440\u0441\u044c\u0454\u0440"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Le Mas d\u2019Orci\u00e8res",
        "Mas-d\u2019Orsi\u00e8res"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mas-d'Orci\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u591a\u5c14\u897f\u57c3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683453,
        102191581,
        404227903,
        404350089,
        85633147,
        1108826387,
        136253037,
        102064737
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2995285,
        "wk:page":"Mas-d%27Orci%C3%A8res"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"eef456f5ff74417d2f0957c68e088ca2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064737,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404350089,
            "locality_id":1343887327,
            "macrocounty_id":404227903,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683453
        }
    ],
    "wof:id":1343887327,
    "wof:lastmodified":1566608954,
    "wof:name":"Mas-d'Orcieres",
    "wof:parent_id":404350089,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.7,
    44.46667,
    3.7,
    44.46667
],
  "geometry": {"coordinates":[3.7,44.46667],"type":"Point"}
}