{
  "id": 1259835279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.75333,46.63847,1.75333,46.63847",
    "geom:latitude":46.63847,
    "geom:longitude":1.75333,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:admin2_code":"36",
    "gn:admin3_code":"362",
    "gn:admin4_code":"36030.0",
    "gn:asciiname":"Buxieres-d'Aillac",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":182,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3029358,
    "gn:latitude":46.63847,
    "gn:longitude":1.75333,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Buxi\u00e8res-d\u2019Aillac",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"1.73333,46.61847,1.77333,46.65847",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d\u2019Aillac"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u06a9\u0633\u06cc\u0631\u0633-\u062f\u06cc\u0644\u0627\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d\u2019Aillac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d\u2019Aillac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043a\u0441\u044c\u0435\u0440-\u0434\u2019\u0410\u0439\u0430\u043a"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d\u2019Aillac"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u043a\u0441\u0438\u0458\u0435\u0440 \u0434'\u0410\u0458\u0430\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043a\u0441\u044c\u0454\u0440-\u0434'\u0410\u044f\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Buxi\u00e8re-d\u2019Aillac",
        "Buxi\u00e8res-d\u2019Aiilac",
        "Buxi\u00e8res"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Buxi\u00e8res-d'Aillac"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u514b\u897f\u8036\u5c14\u4ee3\u4e9a\u514b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683311,
        102191581,
        85633147,
        404359765,
        404227875,
        404227461,
        102064549
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3029358,
        "wk:page":"Buxi%C3%A8res-d%27Aillac"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ce085b4e5b61b81bcb2bf7161e1e7cba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064549,
            "localadmin_id":404359765,
            "locality_id":1259835279,
            "macrocounty_id":404227875,
            "macroregion_id":404227461,
            "region_id":85683311
        }
    ],
    "wof:id":1259835279,
    "wof:lastmodified":1566626415,
    "wof:name":"Buxieres-d'Aillac",
    "wof:parent_id":404359765,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.75333,
    46.63847,
    1.75333,
    46.63847
],
  "geometry": {"coordinates":[1.75333,46.63847],"type":"Point"}
}