{
  "id": 1293550627,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.60749,49.20944,0.60749,49.20944",
    "geom:latitude":49.20944,
    "geom:longitude":0.60749,
    "gn:admin1_code":"28",
    "gn:admin2_code":"27",
    "gn:admin3_code":"272",
    "gn:admin4_code":"27609",
    "gn:asciiname":"Saint-Victor-d'Epine",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":149,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2976659,
    "gn:latitude":49.20944,
    "gn:longitude":0.60749,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-Victor-d\u2019\u00c9pine",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"0.58749,49.18944,0.62749,49.22944",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d\u2019\u00c9pine"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d\u2019\u00c9pine"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440-\u0434'\u0415\u043f\u0438\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d\u2019\u00c9pine"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d\u2019\u00c9pine"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0412\u0456\u043a\u0442\u043e\u0440-\u0434'\u0415\u043f\u0456\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-Victor"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Victor-d'\u00c9pine"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u7ef4\u514b\u6258\u4ee3\u6f58"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683283,
        102191581,
        404227853,
        404412137,
        85633147,
        1108826393,
        136253037,
        102065903
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2976659,
        "wk:page":"Saint-Victor-d%27%C3%89pine"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"c66d7dc954615595474e971562e25ddf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065903,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404412137,
            "locality_id":1293550627,
            "macrocounty_id":404227853,
            "macroregion_id":1108826393,
            "region_id":85683283
        }
    ],
    "wof:id":1293550627,
    "wof:lastmodified":1566609061,
    "wof:name":"Saint-Victor-d'Epine",
    "wof:parent_id":404412137,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.60749,
    49.20944,
    0.60749,
    49.20944
],
  "geometry": {"coordinates":[0.60749,49.20944],"type":"Point"}
}