{
  "id": 102544745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.32833333,45.98722222,5.32833333,45.98722222",
    "geom:latitude":45.987222,
    "geom:longitude":5.328333,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Amb\u00e9rieu"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Milit\u00e4rflugplatz Amb\u00e9rieu-en-Bugey"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Amb\u00e9rieu-en-Bugey Air Base"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u06cc\u06af\u0627\u0647 \u0647\u0648\u0627\u06cc\u06cc \u0627\u0645\u0628\u0631\u06cc\u0648-\u0646\u0646-\u0628\u0648\u06af\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Base a\u00e9rienne 278 Amb\u00e9rieu-en-Bugey"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0439\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u04b3\u0430\u0432\u043e\u0438\u0438 \u0410\u043c\u0431\u0435\u0440\u0443-\u0435\u043d-\u0411\u0443\u0433\u0438"
    ],
    "name:tgk_x_variant":[
        "\u041f\u043e\u0439\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u04b3\u0430\u0432\u043e\u04e3 \u043e\u043c\u0431\u0440\u044e-\u043d\u043d-\u0431\u0443\u0433\u0438"
    ],
    "oa:elevation_ft":"823",
    "oa:type":"medium_airport",
    "src:geom":"wikidata",
    "src:geom_alt":[],
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424819,
        "county_id":12597195,
        "localadmin_id":12655178,
        "planet_id":1,
        "state_id":7153329
    },
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        101829085,
        85683153,
        102064237
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12512841,
        "icao:code":"LFXA",
        "oa:id":"4246",
        "wd:id":"Q2886505"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"b444fdc6f067590b454f2d6eccd6e8e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102544745,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064237,
            "locality_id":101829085,
            "region_id":85683153
        }
    ],
    "wof:id":102544745,
    "wof:lastmodified":1566608361,
    "wof:name":"Amberieu Airport",
    "wof:parent_id":101829085,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    5.32833333,
    45.98722222,
    5.32833333,
    45.98722222
],
  "geometry": {"coordinates":[5.32833333,45.98722222],"type":"Point"}
}