{
  "id": 102067793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.021224,
    "geom:area_square_m":186595179.422189,
    "geom:bbox":"5.79062021227,44.6079937957,5.99181832975,44.7634281327",
    "geom:latitude":44.684635,
    "geom:longitude":5.89089,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.689827,
    "lbl:longitude":5.892807,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":44.689827,
    "mps:longitude":5.892807,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Est\u00e8ve en Devolu\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Est\u00e8ve de Devolui"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u042d\u0442\u044c\u0435\u043d-\u0430\u043d-\u0414\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0415\u0442\u044c\u0454\u043d\u043d-\u0430\u043d-\u0414\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0457"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0627\u06cc\u0679\u06cc\u06cc\u0646\u06d2-\u0627\u06cc\u0646 -\u062f\u0648\u0648\u0644\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4ee3\u6c83\u5415\u4f0a\u5730\u533a\u5723\u57c3\u8482\u5b89"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"HAUTES-ALPES",
    "qs:a1_lc":"05",
    "qs:a1r":"PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR",
    "qs:a1r_lc":"93",
    "qs:a2":"SAINT-ETIENNE-EN-DEVOLUY",
    "qs:a2_lc":"19",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":56,
    "wof:belongsto":[
        85683597,
        102191581,
        85633147,
        404227805,
        404227445
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q780103"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"7b6197a5ef503147c33d45652764a547",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067793,
            "macrocounty_id":404227805,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683597
        }
    ],
    "wof:id":102067793,
    "wof:lastmodified":1566608666,
    "wof:name":"Saint-Etienne-En-Devoluy",
    "wof:parent_id":404227805,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.79062021227453,
    44.60799379568666,
    5.99181832975339,
    44.76342813273274
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.9340922419696,44.62736932362064],[5.90535806869459,44.63502008498376],[5.90086229190499,44.63273282969156],[5.8925771433503,44.62420253407503],[5.85490997728194,44.60799379568666],[5.8422775636607,44.61356237268566],[5.82769397496628,44.6147292658239],[5.81550408802086,44.62065270805895],[5.81217186632696,44.62692627030693],[5.80089884574909,44.63285171708071],[5.80354107705957,44.64488293721243],[5.79062021227453,44.65329929913627],[5.8010169375972,44.67482779104133],[5.81327705802552,44.67990375539546],[5.82995823002778,44.69124353105555],[5.82545837812481,44.70097974066474],[5.81267484815673,44.70500791178467],[5.80146999609452,44.70677851287],[5.81131877437278,44.71402395300981],[5.8188602485303,44.73065137567209],[5.82936097838504,44.74243728501964],[5.82709336894942,44.75969301499015],[5.84102412520321,44.75637270248981],[5.84798566143827,44.75152732667705],[5.88545616345673,44.7472872421947],[5.89313884406219,44.75557337842665],[5.90220295437128,44.75799396311997],[5.9195717870775,44.75278969655825],[5.93768915954015,44.76342813273274],[5.95112158343921,44.75962053934213],[5.95159762768513,44.73448086779222],[5.96557907603066,44.7153409030177],[5.99181832975339,44.70242709971374],[5.97655136201632,44.68533380982032],[5.98951882749649,44.66365027327262],[5.99026842015148,44.64305305414378],[5.98211866978561,44.64094884728547],[5.96295313733806,44.6371488791007],[5.9340922419696,44.62736932362064]]],"type":"Polygon"}
}