{
  "id": 1192996025,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.90743,48.85918,2.90743,48.85918",
    "geom:latitude":48.85918,
    "geom:longitude":2.90743,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"77",
    "gn:admin3_code":"771",
    "gn:admin4_code":"77142",
    "gn:asciiname":"Crecy-la-Chapelle",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":52,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3022623,
    "gn:latitude":48.85918,
    "gn:longitude":2.90743,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Cr\u00e9cy-la-Chapelle",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"2.88743,48.83918,2.92743,48.87918",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bar_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0441\u0438-\u043b\u0430-\u0428\u0430\u043f\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0441\u0438-\u043b\u0430-\u0428\u0430\u043f\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0441\u0438 \u043b\u0430 \u0428\u0430\u043f\u0435\u043b"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0441\u0456-\u043b\u0430-\u0428\u0430\u043f\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cr\u00e9cy",
        "Cr\u00e9cy-en-Brie"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u514b\u96f7\u897f\u62c9\u6c99\u4f69\u52d2"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683385,
        102191581,
        85633147,
        404420559,
        404227753,
        404227465,
        102065653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3022623,
        "wk:page":"Cr%C3%A9cy-la-Chapelle"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"a8161dd5b7598dc44179c2bdb56054fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065653,
            "localadmin_id":404420559,
            "locality_id":1192996025,
            "macrocounty_id":404227753,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683385
        }
    ],
    "wof:id":1192996025,
    "wof:lastmodified":1566609991,
    "wof:name":"Crecy-la-Chapelle",
    "wof:parent_id":404420559,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.90743,
    48.85918,
    2.90743,
    48.85918
],
  "geometry": {"coordinates":[2.90743,48.85918],"type":"Point"}
}