{
  "id": 1209744255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.175,46.0125,-1.175,46.0125",
    "geom:latitude":46.0125,
    "geom:longitude":-1.175,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"17",
    "gn:admin3_code":"172",
    "gn:admin4_code":"17004",
    "gn:asciiname":"Ile-d'Aix",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":7,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3232746,
    "gn:latitude":46.0125,
    "gn:longitude":-1.175,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"\u00cele-d'Aix",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"-1.195,45.9925,-1.155,46.0325",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00cele-d\u2019Aix"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u00cele-d\u2019Aix"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u056c \u0564\u2019\u0537\u0584\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00cele-d\u2019Aix"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043b\u044c-\u0434\u2019\u042d\u043a\u0441"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "\u00cele-d\u2019Aix"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0406\u043b\u044c-\u0434'\u0415\u043a\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "\u00cele-d'Aix"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u827e\u514b\u65af\u5c9b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683275,
        102191581,
        404227833,
        404391395,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102068193
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3232746,
        "wk:page":"%C3%8Ele-d%27Aix"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"57c5a677fd06b0bd76a4c31e83d215f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068193,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404391395,
            "locality_id":1209744255,
            "macrocounty_id":404227833,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683275
        }
    ],
    "wof:id":1209744255,
    "wof:lastmodified":1566609755,
    "wof:name":"Ile-d'Aix",
    "wof:parent_id":404391395,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.175,
    46.0125,
    -1.175,
    46.0125
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.175,46.0125],"type":"Point"}
}