{
  "id": 1360146225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.95057,47.5052,6.95057,47.5052",
    "geom:latitude":47.5052,
    "geom:longitude":6.95057,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"90",
    "gn:admin3_code":"901",
    "gn:admin4_code":"90045",
    "gn:asciiname":"Feche-l'Eglise",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":362,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3018792,
    "gn:latitude":47.5052,
    "gn:longitude":6.95057,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"F\u00eache-l\u2019\u00c9glise",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"6.93057,47.4852,6.97057,47.5252",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:als_x_preferred":[
        "F\u00eache-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "F\u00eache-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "F\u00eache-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "F\u00eache-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "F\u00eache-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u0448-\u043b'\u0415\u0433\u043b\u0456\u0437"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Fesche-l\u2019Eglise",
        "Feche"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "F\u00eache-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d39\u820d\u83b1\u683c\u5229\u65af"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683353,
        102191581,
        404227783,
        404354723,
        85633147,
        1108826395,
        136253037,
        102066467
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3018792,
        "wk:page":"F%C3%AAche-l%27%C3%89glise"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"1cb5873c43cc823db38bc72a2a1193ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066467,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404354723,
            "locality_id":1360146225,
            "macrocounty_id":404227783,
            "macroregion_id":1108826395,
            "region_id":85683353
        }
    ],
    "wof:id":1360146225,
    "wof:lastmodified":1566610494,
    "wof:name":"Feche-l'Eglise",
    "wof:parent_id":404354723,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.95057,
    47.5052,
    6.95057,
    47.5052
],
  "geometry": {"coordinates":[6.95057,47.5052],"type":"Point"}
}