{
  "id": 1343791267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.47731,45.05156,0.47731,45.05156",
    "geom:latitude":45.05156,
    "geom:longitude":0.47731,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"24",
    "gn:admin3_code":"243",
    "gn:admin4_code":"24502",
    "gn:asciiname":"Saint-Severin-d'Estissac",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":174,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2976935,
    "gn:latitude":45.05156,
    "gn:longitude":0.47731,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-S\u00e9verin-d\u2019Estissac",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"0.45731,45.03156,0.49731,45.07156",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d\u2019Estissac"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d\u2019Estissac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d-\u0434'\u0415\u0441\u0442\u0438\u0441\u0441\u0430\u043a"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d\u2019Estissac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d\u2019Estissac"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d-\u0434'\u0415\u0441\u0442\u0456\u0441\u0441\u0430\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-Severin"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u0633\u0648\u0631\u06cc\u0646-\u062f\u0627\u06cc\u0633\u0679\u06cc\u0633\u0627\u06a9"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u585e\u6c83\u5170\u4ee3\u65af\u8482\u8428\u514b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        404228049,
        404384703,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102069003
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2976935,
        "wk:page":"Saint-S%C3%A9verin-d%27Estissac"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"c4e71b013d6e40d654efd7484d053457",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069003,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404384703,
            "locality_id":1343791267,
            "macrocounty_id":404228049,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":1343791267,
    "wof:lastmodified":1566608787,
    "wof:name":"Saint-Severin-d'Estissac",
    "wof:parent_id":404384703,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.47731,
    45.05156,
    0.47731,
    45.05156
],
  "geometry": {"coordinates":[0.47731,45.05156],"type":"Point"}
}