{
  "id": 1309953293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.83148,47.25781,6.83148,47.25781",
    "geom:latitude":47.25781,
    "geom:longitude":6.83148,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"25",
    "gn:admin3_code":"252",
    "gn:admin4_code":"25108",
    "gn:asciiname":"Cernay-l'Eglise",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":852,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3027851,
    "gn:latitude":47.25781,
    "gn:longitude":6.83148,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Cernay-l\u2019\u00c9glise",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"6.81148,47.23781,6.85148,47.27781",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cernay-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cernay-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cernay-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Cernay-l\u2019\u00c9glise"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u043d\u0435 \u043b'\u0415\u0433\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u043d\u0435-\u043b'\u0415\u0433\u043b\u0456\u0437"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cernay"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cernay-l'\u00c9glise"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u5c14\u5948\u83b1\u683c\u5229\u65af"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683239,
        102191581,
        404227849,
        404376503,
        85633147,
        1108826395,
        136253037,
        102066485
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3027851,
        "wk:page":"Cernay-l%27%C3%89glise"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"3f6a625229f11c0479ee6e8316748fd9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066485,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404376503,
            "locality_id":1309953293,
            "macrocounty_id":404227849,
            "macroregion_id":1108826395,
            "region_id":85683239
        }
    ],
    "wof:id":1309953293,
    "wof:lastmodified":1566615141,
    "wof:name":"Cernay-l'Eglise",
    "wof:parent_id":404376503,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.83148,
    47.25781,
    6.83148,
    47.25781
],
  "geometry": {"coordinates":[6.83148,47.25781],"type":"Point"}
}