{
  "id": 102071793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.01646,
    "geom:area_square_m":144176934.062079,
    "geom:bbox":"-0.883948947776,44.846928339,-0.642108260497,44.9666631012",
    "geom:latitude":44.897179,
    "geom:longitude":-0.758227,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.910173,
    "lbl:longitude":-0.749982,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":44.910173,
    "mps:longitude":-0.749982,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sent Medard de Jalas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u039c\u03b5\u03bd\u03c4\u03ac\u03c1-\u03b1\u03bd-\u0396\u03b1\u03bb"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u0645\u062f\u0631\u062f\u0627\u0646 \u0698\u0644"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\uff1d\u30e1\u30c0\u30fc\u30eb\uff1d\u30a2\u30f3\uff1d\u30b8\u30e3\u30eb"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u0434\u0430\u0440-\u0430\u043d-\u0416\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0dd\uba54\ub2e4\ub974\uc559\uc798"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u0645\u062f\u0631\u062f\u0627\u0646 \u0698\u0644"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sent Medard de Jalas"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u041c\u0435\u0434\u0430\u0440 \u0430\u043d \u0416\u0430\u043b"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u0434\u0430\u0440-\u0430\u043d-\u0416\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0645\u06cc\u0688\u0631\u0688-\u0627\u06cc\u0646 -\u062c\u0644\u0648\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96c5\u83b1\u5730\u533a\u5723\u6885\u8fbe\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"GIRONDE",
    "qs:a1_lc":"33",
    "qs:a1r":"AQUITAINE",
    "qs:a1r_lc":"72",
    "qs:a2":"SAINT-MEDARD-EN-JALLES",
    "qs:a2_lc":"63",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":65,
    "wof:belongsto":[
        85683243,
        102191581,
        85633147,
        404227869,
        1108826385,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q238434"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"de73b0354bd37d6e032da8739e216be4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071793,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227869,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683243
        }
    ],
    "wof:id":102071793,
    "wof:lastmodified":1566608187,
    "wof:name":"Saint-Medard-En-Jalles",
    "wof:parent_id":404227869,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.88394894777567,
    44.84692833904404,
    -0.64210826049734,
    44.96666310122303
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.66656707297254,44.85808822380438],[-0.67585188067848,44.85861017443327],[-0.71940572658728,44.84692833904404],[-0.74630207296465,44.85031353879326],[-0.75563955608576,44.86298629912166],[-0.76388030481797,44.86567250926598],[-0.81366971550702,44.86087143990199],[-0.85492685890028,44.84800657055906],[-0.86946142848303,44.85077257419362],[-0.88095135617431,44.85750139196336],[-0.88394894777567,44.88543095872822],[-0.86450378524794,44.88514523355012],[-0.84417870805381,44.89495537946656],[-0.83146595628167,44.92494319273345],[-0.79845061127732,44.91875791067811],[-0.79466421302004,44.94509999880234],[-0.78539970048342,44.94605602984767],[-0.75454099513769,44.96666310122303],[-0.72564259947324,44.95635941443484],[-0.69713822540639,44.92762099661289],[-0.68889435337705,44.93056305918538],[-0.67052138525219,44.92998194189537],[-0.67053015720247,44.92314056463837],[-0.6538710869788,44.91669563800267],[-0.6539398946305,44.90977126251269],[-0.64210826049734,44.89496392690493],[-0.66923958325197,44.89547652035804],[-0.66962665386793,44.8787172440972],[-0.6617010430593,44.8711015798356],[-0.66656707297254,44.85808822380438]]],"type":"Polygon"}
}