{
  "id": 1226293745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.01047,49.23916,-1.01047,49.23916",
    "geom:latitude":49.23916,
    "geom:longitude":-1.01047,
    "gn:admin1_code":"28",
    "gn:admin2_code":"14",
    "gn:admin3_code":"141",
    "gn:admin4_code":"14138",
    "gn:asciiname":"Cartigny-l'Epinay",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":19,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3028491,
    "gn:latitude":49.23916,
    "gn:longitude":-1.01047,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Cartigny-l\u2019\u00c9pinay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"-1.03047,49.21916,-0.99047,49.25916",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cartigny-l\u2019\u00c9pinay"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cartigny-l\u2019\u00c9pinay"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u0580\u057f\u056b\u0576\u056b \u056c'\u0537\u057a\u056b\u0576\u0565"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u044c\u0438-\u043b'\u0415\u043f\u0438\u043d\u0435"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cartigny-l\u2019\u00c9pinay"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u044c\u0438-\u043b\u2019\u042d\u043f\u0438\u043d\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Cartigny-l\u2019\u00c9pinay"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0442\u0438\u045a\u0438 \u043b'\u0415\u043f\u0438\u043d\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0442\u0456\u043d\u044c\u0457-\u043b'\u0415\u043f\u0456\u043d\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cartigny"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cartigny-l'\u00c9pinay"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u5c14\u8482\u5c3c\u83b1\u76ae\u5948"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683579,
        102191581,
        404227615,
        404368535,
        85633147,
        1108826393,
        136253037,
        102067951
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3028491,
        "wk:page":"Cartigny-l%27%C3%89pinay"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"3b2446adbee9f372e0175e5bc7951ea5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067951,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404368535,
            "locality_id":1226293745,
            "macrocounty_id":404227615,
            "macroregion_id":1108826393,
            "region_id":85683579
        }
    ],
    "wof:id":1226293745,
    "wof:lastmodified":1566626608,
    "wof:name":"Cartigny-l'Epinay",
    "wof:parent_id":404368535,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.01047,
    49.23916,
    -1.01047,
    49.23916
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.01047,49.23916],"type":"Point"}
}