{
  "id": 1310034499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.72301,42.68674,2.72301,42.68674",
    "geom:latitude":42.68674,
    "geom:longitude":2.72301,
    "gn:admin1_code":"76",
    "gn:admin2_code":"66",
    "gn:admin3_code":"662",
    "gn:admin4_code":"66173",
    "gn:asciiname":"Saint-Feliu-d'Amont",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":90,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2980164,
    "gn:latitude":42.68674,
    "gn:longitude":2.72301,
    "gn:modification_date":"2018-04-05",
    "gn:name":"Saint-F\u00e9liu-d\u2019Amont",
    "gn:population":741,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:bbox":"2.70301,42.66674,2.74301,42.70674",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Feliu d'Amunt"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d\u2019Amont"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d\u2019Amont"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u044e-\u0434'\u0410\u043c\u043e\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d\u2019Amont"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d\u2019Amont"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0456\u044e-\u0434'\u0410\u043c\u043e\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0641\u0644\u0648-\u062f\u0645\u0648\u0646\u0679"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Amont"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8d39\u5229\u4e8e\u8fbe\u8499"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683169,
        102191581,
        404227943,
        404407325,
        85633147,
        1108826387,
        136253037,
        102065117
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980164,
        "wk:page":"Saint-F%C3%A9liu-d%27Amont"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"d5ef6d616cc152b03af39d1547085ffa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065117,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404407325,
            "locality_id":1310034499,
            "macrocounty_id":404227943,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683169
        }
    ],
    "wof:id":1310034499,
    "wof:lastmodified":1566610412,
    "wof:name":"Saint-Feliu-d'Amont",
    "wof:parent_id":404407325,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":741,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.72301,
    42.68674,
    2.72301,
    42.68674
],
  "geometry": {"coordinates":[2.72301,42.68674],"type":"Point"}
}