{
  "id": 102066069,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.004952,
    "geom:area_square_m":41301627.813353,
    "geom:bbox":"6.77786777588,47.5464365416,6.88448261609,47.6350543483",
    "geom:latitude":47.586648,
    "geom:longitude":6.832007,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.584826,
    "lbl:longitude":6.837257,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":47.584826,
    "mps:longitude":6.837257,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b7\u30e3\u30c8\u30ce\u30ef\uff1d\u30ec\u30fc\uff1d\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e5"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u0435\u043d\u043e\u0430 \u043b\u0435 \u0424\u043e\u0440\u0436"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u0435\u043d\u0443\u0430-\u043b\u0435-\u0424\u043e\u0440\u0436"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u5510\u74e6\u83b1\u798f\u5c14\u70ed"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"TERRITOIRE DE BELFORT",
    "qs:a1_lc":"90",
    "qs:a1r":"FRANCHE-COMTE",
    "qs:a1r_lc":"43",
    "qs:a2":"CHATENOIS-LES-FORGES",
    "qs:a2_lc":"10",
    "qs:a2r_lc":"1",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":26,
    "wof:belongsto":[
        85683353,
        102191581,
        85633147,
        404227783,
        1108826395,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q639167"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"b84442ba0599dcd767ac951ed040bfd6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066069,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227783,
            "macroregion_id":1108826395,
            "region_id":85683353
        }
    ],
    "wof:id":102066069,
    "wof:lastmodified":1566608477,
    "wof:name":"Chatenois-Les-Forges",
    "wof:parent_id":404227783,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.77786777588326,
    47.54643654164087,
    6.88448261608973,
    47.63505434828453
],
  "geometry": {"coordinates":[[[6.85988018068363,47.54755336746577],[6.85571541622544,47.54794357893637],[6.83063616661093,47.54643654164087],[6.81666000172492,47.54792247821985],[6.80700533167707,47.562801384972],[6.80982285943622,47.56870218010928],[6.82172438258674,47.57331421387847],[6.82101129262325,47.57432888589391],[6.82010917272629,47.57549393444955],[6.8041069708911,47.58304623896036],[6.8023267849788,47.58965577495771],[6.79130185465142,47.59628673217695],[6.79328628851435,47.59927713555868],[6.78934094099641,47.60469512413783],[6.78823446429211,47.60487524165219],[6.7856430037696,47.6113575043961],[6.77786777588326,47.61541232012941],[6.78040477190479,47.62526070544474],[6.79107689195159,47.62687902634573],[6.79924784940695,47.62350437850185],[6.8070389274288,47.62266474073331],[6.82589951572379,47.62656278030268],[6.83488150234689,47.63505434828453],[6.84725763503388,47.62179639566767],[6.83986736658697,47.60819776284267],[6.83878002245561,47.60716114406073],[6.84000733684223,47.60292126269357],[6.84886305712051,47.60340444497125],[6.86316509747383,47.59242377729563],[6.85931567581552,47.58874816717447],[6.8590361789407,47.58488226654138],[6.86116887492701,47.58232436086849],[6.87012241695893,47.58181126341686],[6.87783358189175,47.58491659752831],[6.88448261608973,47.5809192239136],[6.87425917817565,47.56631724812799],[6.88347364874561,47.55533115808764],[6.85988018068363,47.54755336746577]]],"type":"Polygon"}
}